[交通補貼]聽日買全月通既巴絲諗住早幾多出門?

聽日3月1日喇，為咗賺多一舊水補貼
應該早幾多出門好呢